youtube 係未BUG左?

4K片 最高得 720 畫質選擇

1080P 都無

推一下
有無人係咁?

推一下

我有4k揀wor

倍速都冇咗

咁奇怪

我2部IPHONE 1部AN機都係得720P

手機睇HDR 片 連PLAY 都PLAY唔到

不停LOAD.........